RTHK李小薇消失咗？

港台李小薇2010年都仲有個港台節目《薇微說》訪問練乙錚、何喜華、倪匡、高錕。

但到2012年立法會選舉，佢幫黃洋達造勢大會站台之後，就完全消失咗？？？

有冇人知佢動向？

覺得佢好正